今時今日，葉繼歡就算揸AK都未必出到物華街

準備被追擊

好撚好笑呀

揸石頭呢?

認同

石